見到班90後無上過莊, 已經即刻叮走

唔搏盡